[屌炸天]中國人英文原來好過香港人咁多

應該好過一大堆香港後生

This one no same
This is quality is good, my friend

gimme your best price
gimme your best price
gimme your best price
gimme your best price

Chinchongchinaman

Fake Taobao goods.

咩叫屌炸天

$150 for 2Q

係咪我睇錯，點解佢咁撚貴嘅

見佢鬼佬唔掠水呀？